［唔好灰心］ 今次律政無人唔緊要

人地出到力搞你，想你唔出現，證明大家搵岩左地方
問題係唔好咁快灰心，要堅持

推！